P牌幫推 其他地方要立即立即開多條戰線

而家差唔多所有警力去左荃灣果邊
好多手足都隨時困獸鬥
係屋企又擔心嘅你
立即call馬出黎開多條戰線引開班狗注意

幫推吧咁多位

Up

推

麻煩大家幫推

P牌推唔郁

旺角standby中

大家幫手呀荃灣果邊極危險

push

元朗 standby

推
不過開條戰線出黎防守就不了

出黎啦

P牌手動熱門

荃灣地理位置唔太好
要封要包真係好易出事

可以去邊

TSW standby

旺角大家最易到